點睇a250

22萬有部0手萬零公里
好似幾抵玩
有無巴打對呢部車有d咩睇法?

充大頭

22萬車 充咩大頭？ 你on9?

22萬好cheap咋wo...

咁a180點算

啲女鬼知

個尾窗好細，唔太好睇，個內龍又細，講實用完全唔得，講型又一般，兩頭唔到岸

升級cla要加多十萬
唔係好抵

咁不如m235

bmw 無得換波箱油 不了

仲好啦，煩少樣
你真係唔信佢，出面車房有得換

22 萬ok wo, 13年？

14呀

如果有得換既話
會諗下328i
2系太細部了

我唔覺有升級到

多左個尾箱囉

內籠好窄 唔舒服 VW果堆重闊

cla不如上c仔

無話好唔好 依個價幾抵

cla型啲嘛

唔同級架大佬

但係top gear評好高分 bmw就不了

唔係好襯BENZ 個品牌

headroom 少，就算司機位都係，cla 連後座都窄埋，所以靚都簡唔落